有冇人一齊搞屯門市中心連儂牆

聽日9/7 喺屯門搞連儂牆位置打算喺市中心個邊 但係未落實位置可能喺天穚到搞 一嚟多人流二嚟多大陸人可以比佢地知咩事有冇屯門人想一齊搞
有意可以tg

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

TG

聽日定今日呀 今日係9號

聽日9/7...
但係今日已經係9/7...

push

Sorry 係10號

Sorry 10號先啱

推

唔嫌多嘅 大家各自做 應該唔會分散人手
btw會搵佢地傾傾thanks

輕鐵橋好呀，或者西鐵同巿中心個通道

多支那人

係呀就係輕鐵橋 巴打一齊搞？

Push

原來已經搞左，支持

輕輕一推

推 支持

要多啲人一齊搞一齊？

Pish

幫手推post

河田站有

唔嫌多嘅

sosad，放工黎探你地

有冇巴打絲打想一齊整

我建議響柏麗對出空地,因為果度多學生補習。加條大banner掛響華都去柏麗果條天橋,揸車人士行過都可以見到

呢家西鐵出口有

呢到搞連儂 集中講連儂better
不如巴打開個post 講塊banner 幫你推下post

河田出口定係屯門輕鐵站樓下？